{"created_at": "Mon Mar 30 18:09:42 +0000 2020", "id": 1244688268039503872, "id_str": "1244688268039503872", "text": "@valkeisaho Eik\u00f6 se ryypp\u00e4\u00e4minen tee aika huonoa immuunij\u00e4rjestelm\u00e4n valmiudulelle?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valkeisaho", "name": "Marketta Valkeisaho", "id": 1316732983265689601, "id_str": "1316732983265689601", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1244594250374922241, "in_reply_to_status_id_str": "1244594250374922241", "in_reply_to_user_id": 1190641021866184705, "in_reply_to_user_id_str": "1190641021866184705", "in_reply_to_screen_name": "MattiValkeisaho", "user": {"id": 1030389738371534848, "id_str": "1030389738371534848", "name": "Heikki Ketola", "screen_name": "HeikkiUutiset", "location": "Suomi", "description": "It\u00e4merensuomalainen meemi-insin\u00f6\u00f6ri, neuvostokommunismin kokemusasiantuntija, huono kristitty & ehrnroothilainen antikommunisti \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8202, "friends_count": 934, "listed_count": 11, "created_at": "Fri Aug 17 09:43:52 +0000 2018", "favourites_count": 149964, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43370, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1316678703347269633/K9gAVX7x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316678703347269633/K9gAVX7x_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1030389738371534848/1595987283", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fi"}