{"created_at": "Wed Jun 03 16:29:26 +0000 2020", "id": 1268218245439512582, "id_str": "1268218245439512582", "text": "@ianbremmer No, in a pandemic risk period it's not that extraordinary to make this kind of gathering \n\n#coronavirus #not_over", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [103, 115]}, {"text": "not_over", "indices": [116, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ianbremmer", "name": "ian bremmer", "id": 60783724, "id_str": "60783724", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1267857256697278465, "in_reply_to_status_id_str": "1267857256697278465", "in_reply_to_user_id": 60783724, "in_reply_to_user_id_str": "60783724", "in_reply_to_screen_name": "ianbremmer", "user": {"id": 1265453683560656897, "id_str": "1265453683560656897", "name": "F e r i e l", "screen_name": "Feriel97992345", "location": "Currently in D\u00e9z\u00e9die", "description": "97 992 345 \u00e8me de ma lign\u00e9e\n\n3\u00e8me compte #Twitter parce que j'oublie mes mdp.\n\n#D\u00e9sinfluenc\u00e9e", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 27 01:24:27 +0000 2020", "favourites_count": 100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1265457007739502592/QuPtYCat_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265457007739502592/QuPtYCat_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}