{"created_at": "Wed Jun 03 16:37:25 +0000 2020", "id": 1268220253437333508, "id_str": "1268220253437333508", "text": "@ianbremmer Extraordinary will be the increase of people infected by Covid-19", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ianbremmer", "name": "ian bremmer", "id": 60783724, "id_str": "60783724", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1267857256697278465, "in_reply_to_status_id_str": "1267857256697278465", "in_reply_to_user_id": 60783724, "in_reply_to_user_id_str": "60783724", "in_reply_to_screen_name": "ianbremmer", "user": {"id": 900956857, "id_str": "900956857", "name": "Jazzista", "screen_name": "Jazzista2020", "location": "", "description": "Perfil del 2012, pero comenc\u00e9 a usar Twitter en noviembre del 2019, despu\u00e9s de la insurrecci\u00f3n social. Profesi\u00f3n Ingeniero, economista y m\u00fasico aficionado.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 61, "friends_count": 152, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 24 01:36:05 +0000 2012", "favourites_count": 362, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7912, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215375624665096192/ti0GyxOX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215375624665096192/ti0GyxOX_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}