{"created_at": "Fri Jun 26 09:30:00 +0000 2020", "id": 1276447611952566275, "id_str": "1276447611952566275", "text": "SP tem acelera\u00e7\u00e3o nas mortes por Covid-19 ap\u00f3s reabrir https://t.co/4JVRQ53CXb https://t.co/tSmOcOiJM8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4JVRQ53CXb", "expanded_url": "https://bit.ly/2B2BpY8", "display_url": "bit.ly/2B2BpY8", "indices": [55, 78]}], "media": [{"id": 1276443651162415106, "id_str": "1276443651162415106", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EbbWvONWoAIum1R.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EbbWvONWoAIum1R.jpg", "url": "https://t.co/tSmOcOiJM8", "display_url": "pic.twitter.com/tSmOcOiJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1276447611952566275/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 419, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 739, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1262, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1276443651162415106, "id_str": "1276443651162415106", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EbbWvONWoAIum1R.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EbbWvONWoAIum1R.jpg", "url": "https://t.co/tSmOcOiJM8", "display_url": "pic.twitter.com/tSmOcOiJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1276447611952566275/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 419, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 739, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1262, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9317502, "id_str": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "screen_name": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "A vers\u00e3o online do jornal O Estado de S. Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Instagram: https://t.co/hGsLKgFw9w", "url": "https://t.co/81yLl1VOb5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/81yLl1VOb5", "expanded_url": "http://www.estadao.com.br", "display_url": "estadao.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/hGsLKgFw9w", "expanded_url": "http://instagram.com/estadao/", "display_url": "instagram.com/estadao/", "indices": [97, 120]}]}}, "protected": false, "followers_count": 7278332, "friends_count": 294, "listed_count": 13295, "created_at": "Mon Oct 08 22:08:22 +0000 2007", "favourites_count": 488, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 465689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9317502/1642016302", "profile_link_color": "336699", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 481, "favorite_count": 3186, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_appealable": false, "lang": "pt"}